估唔到試當真咁快收皮

同利記一樣頭三個月係威係勢

Hello 豪哥

豪哥咁夜都出po

真係叫人俾橋嗰到好柒

係遊學修既問題
其他人無野

咪就係，自視過高、覺得自己靚仔、好好戲，其實什麼都不是

啊!!!!點解淨係罵我!!!!!!

只有channel 可以逃避

許賢冇錯咩!!!!!!
蘇豪冇錯咩!!!!!!

Locker on9仔!!!!!!

嗯嗯，啊啊

條條片拍jessica